泰利文斯：亨利告訴我，摩納哥對我來說非常合適

「麥巴比是個非常優秀的球員。如果他願意在摩納哥多待一年的話，那我願意和他分享更多的魚子醬。」泰利文斯說。

據法媒報道，泰利文斯在轉會摩納哥前，曾專門就轉會一事詢問了亨利。在比利時國家隊擔任助教的亨利建議他，「轉會摩納哥是個不錯的選擇。」
「亨利告訴我，摩納哥對我來說非常合適，那裡非常重視培育年輕人。」泰利文斯說。